識講廣東話嗰個日本語言天才：日本人好鍾意食三文魚架

曼德拉效應

明明記得日本人係唔食三文魚 日本人出街一定戴口罩 日本人好有秩序
一定係俾人時間旅行改曬d歷史
連日本人既習性同記憶都改埋

而家啲人本仔傳戴一次口罩免疫力就會下降一啲

佢老婆好正

咁三文魚尊唔尊重AV女優？

唔係佢老婆
應該

講到明兩個係結左婚啦

好撚正

係佢老婆嚟ga